(多圖) mk妹被性騷擾 小心慎入 含5p 5毛字眼

篇文可以做潮文？
捉錯字
今
又
黎
騷
屌你老母

好彩無自爆

冇人想理啲on9野

篇野有冇十年

條女自編自導自演？

個頭像無咩說服力

點止

我諗差唔多 又未去到好耐

咁你出翻去

金日右泥料

思覺老師

個種5p味真係隔住個mon都聞到

金日成個私生子